有無機場工作的朋友

知唔知有冇機場員工巴士可以直接到西貢？

有，除非冇。自己上網查啦，你爸爸

根本西貢有幾多車可以直去，我好想知 我指巴士（由九龍直入西貢）

搭E23去到牛池灣轉小巴應該最快！起碼要個半鐘

員工大巴

謝謝你媽媽

謝謝你。本身想睇下有無員工大巴